{
    "Categories": {
        "Category": [
            {
                "right_answer": "B",
                "question": "Μερικοί μήνες έχουν 31 ημέρες. Πόσοι μήνες έχουν 28;",
                "A": "κανένας",
                "B": "12",
                "C": "2",
                "D": "3"
            },
            {
                "right_answer": "C",
                "question": "Πόσες φόρες μπορείς να αφαιρέσεις το 5 από το 25;",
                "A": "5",
                "B": "4",
                "C": "1",
                "D": "καμία"
            },
            {
                "right_answer": "D",
                "question": "Επτά και πέντε μας κάνουν έντεκα ή ένδεκα;",
                "A": "έντεκα",
                "B": "ένδεκα",
                "C": "άλλο",
                "D": "δώδεκα"
            },
            {
                "right_answer": "B",
                "question": "Ο γιατρός σου δίνει 3 χάπια λέγοντάς σου να παίρνεις ένα κάθε μισή ώρα. Σε πόσα λεπτά θα πιεις τα χάπια;",
                "A": "20",
                "B": "60",
                "C": "90",
                "D": "40"
            },
            {
                "right_answer": "D",
                "question": "Ένας χωρικός έχει 17 πρόβατα και όλα εκτός 9 πεθαίνουν.Πόσα επιζούν;",
                "A": "8",
                "B": "17",
                "C": "10",
                "D": "9"
            },
            {
                "right_answer": "C",
                "question": "Διαίρεσε το 30 με 1/2 και πρόσθεσε 10. Πόσο κάνει;",
                "A": "25",
                "B": "50",
                "C": "70",
                "D": "90"
            },
            {
                "right_answer": "B",
                "question": "Υπάρχει 25η Μαρτίου και 28η Οκτωβρίου στην Τουρκία;",
                "A": "όχι",
                "B": "ναι",
                "C": "μόνο 25η",
                "D": "μόνο 28η"
            },
            {
                "right_answer": "A",
                "question": "Πόσες γενέθλιες ημέρες έχει ένας μέσος άνθρωπος;",
                "A": "1",
                "B": "340",
                "C": "2",
                "D": "50"
            },
            {
                "right_answer": "D",
                "question": "Υπάρχουν 3 μήλα και παίρνεις τα δύο.Πόσα έχεις;",
                "A": "1",
                "B": "3",
                "C": "5",
                "D": "2"
            },
            {
                "right_answer": "C",
                "question": "Πόσα γραμματόσημα των 2 c υπάρχουν στην ντουζίνα;",
                "A": "4",
                "B": "14",
                "C": "12",
                "D": "2"
            },
            {
                "right_answer": "D",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "B",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "C",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "A",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "C",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "D",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "B",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "C",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "A",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            },
            {
                "right_answer": "A",
                "question": "test3",
                "A": "4",
                "B": "1",
                "C": "4",
                "D": "1"
            }
        ]
    }
}